五毛關愛座同佢班打手狂推post洗版，做乜鳩？連仔又扮睇唔到？

五毛關打手講兩句啦

已投訴樓主又在時事台開私怨po

五毛樓主未來撚阿廢

五毛關同佢頭號打手一唱一和，真係好齊心

五毛關用老母交易

但連仔真係扮睇唔到，我果d就即搬，好撚鬼好黑暗

未來撚阿廢係最令人厭惡既會員

LIHKG @ Android

五毛關同埋佢班打手係最撚嘔心一班會員，成班奄人靠人多係cc台蝦蝦霸霸。

五毛關打手又第一時間衝出黎護主

五毛關真係現形

應該係五毛關同埋佢班打手現形

投訴樓主誣蔑我和會員關愛座hunter進行口交
關更在我口內射精

證據

五毛關頭號打手“一切都是因果報應”，次次五毛關摟屌貼佢都會第一時間出黎含五毛關

投訴五毛關打手不斷開po攻擊本人，投訴五毛關打手圍我。

都唔明點樣「屈你」、「攻擊你」

投訴五毛關打手成日投訴我

你同你主人五毛關都一唱一和屈我係泛民囉，又不斷開po攻擊我囉，你地五毛關打手成日話人人格謀剎你主人，囉

話你係「泛民支持者」又係屈你？

話你係五毛關打手，又係屈你？